遊行打卡有咩問題？打卡好撚重要

係咁屌班人打卡
如果一路行住打卡唔阻到人
又無影人大頭搞到其他人被點相

打卡完全無問題

打卡post ig facebook snapchat
甚至wts group
刷存在感又好 分享又好 留念又好
全部都可以推廣遊行更多人參與政治

宣揚開去 可以俾好多人接觸到你嘅理念
知道件事嘅發展
令好多中間派游離派加入
而且塑造自己係社會主流嘅形象
我父母眼見好多身邊朋友都反送中
本身支持修訂宜家都有啲動搖
反思自己相信嘅係咪啱

加上一開電話見到咁多同路人
自己信心都堅定啲
互相打氣 有力繼續落去
何樂而不為？

而且將 政治參與 化為生活一部分
令留意社會時事/熱衷社運
成為每個人嘅生活態度
就更容易動員
有咩問題？

一百個人遊行有一百個理由
自問自己出嚟
都唔係為正義 而係為自己私利
驚將來生活受到影響
其他人只係attention seeker又點
佢都有出嚟 仲幫手宣傳

自己人唔好再互屌
各自用自己嘅方法反送中
香港一定要贏

根本你做咩或者唔做咩都會有人屌，感覺到有某部分人真係為左發洩周圍屌，恐天下不亂